---
title: "Problems"
displayTitle: "문제"
date: 2020-08-10T16:45:04+09:00
lastmod: 2020-08-10T16:45:04+09:00
isCJKLanguage: true
draft: false
categories: []
levels: []
description: "알고리즘 문제 자료"
tags: []
solutions:  []
authors: ["broccoliindb"]
weight: 0
disqus_identifier: "2b5b80219ea9dee90e638071a7e2c7b0"
disqus_title: "Problems"
disqus_url: "2b5b80219ea9dee90e638071a7e2c7b0"
---
## 알고리즘 문제 자료

수정될 정보나 추가할 문제가 있다면 망설이지 말고 GO!!
{{< show >}}
문서추가방법
{{< /show >}}

{{< hide >}}

## 문서 추가 방법

❗문서명칭은 **kebab-case**로 작성하세요.

```js
//on project path (ex: current location : workspace/algorithm-blog)

hugo new problems/new-added-name.md
```

{{< /hide >}}
